### teacher-site

## DB

В папке db находится локальная копия базы данных MongoDB ([файл бд](/db/mongo-teacher_site-20181219-073351.js)).
Описание работы с базой данных назодится в разработке.

## FILES

Все файлы размещены в дирректории files на сервере, каталог файлов присутствует в базе данных

## IMAGES

Все изображения размещены в дирректории images. Требуется последоющее пперемещение и сортировка по категориям

## Файл .htaccess

Этот файл нужен для настройки работы сервера, базовой обработки запросов и выдачи результатов пользователю.

```
ErrorDocument 404 /404.html
```

Данная строка означает, что при ошибке сервера 404 (запрашиваемая страница не существует) будет выдана страница 404.html которая лежит в корневом каталоге.


@ 2018, lavrowlad, kolia.raksha